買日本廁所板，就係為左呢d天氣，坐落去暖笠笠仲爽過打J

冬天屙屎又去左另一個境界

洗屎眼？

住日本，日日用緊

洗gap gap

垃圾，冬天敢沖凍水涼先叫真男人

我和我的祖國
好想食明太子撈飯做早餐

怕凍呀？

正解應該係生蛋納豆撈飯

享受同怕係2回事，食好食既野係因為怕餓？

有冇暖下條J

我入到黎
板又冇 j又冇

咖喱高2度, 熱d

岩岩係公司屙完屎

公家野都敢洗屎忽

其實大部分日本人都照洗，有咩問題
同埋樓主講緊暖笠笠廁板啵

咁咪要入到廁所等佢暖笠笠先痾得？

24小時恆溫嫁

我都裝左, 好正
痾屎變左享受

會唔會好曬電

你公司個款
冇蓋板沖廁咪仆街

睇你點睇
東京今日1-11度，你開唔開

用左2年, 菊花都健康左, 事實

日本啲馬筒沖水冇乜水花

同埋日本啲公司廁所全部冇蓋板嫁
以防啲社畜係廁所訓覺

屌
屋企個d有？

上一手用完立即衝入去
一樣暖笠笠

暖爐，完

所以係日本返工慘，完全冇得偷懶

屋企果啲有，仲識你一入廁所就自動打開
屙完識自己沖廁兼關返蓋

之前去旅行
有沖水+吹乾
好c服
差d以為自己係gay佬

返到香港覺得就咁用紙抹唔夠乾淨

啲屎汁比水噴落塊閪到，容易有尿道炎

其實洗完屎眼仲要唔要用廁紙

濕撚哂咁你會唔會就咁著番底褲?

都要擦乾淨少少水, 同埋都會有少少屎漬。好淡咁

臭

第一次喺去日本用都C服到叫左出聲

屎眼理應得到如此待遇先係

其實日本人都係一半半用

冇想象中咁多

公家野我連坐落去既勇氣都無

以前試過太用力擦屎眼d屎跡
屎眼發炎有粒野
好驚以為係痔瘡去睇醫生
醫生一睇就話哦，唔係黎
我就放鬆曬
再插入我屎眼
跟住話我有內痔瘡

點樣健康左 ？ 好奇一問
本身未用之前會成日痕 而家唔會？

其實洗gap啲水係咸水定食水

要抹返乾屁屁

有消毒酒精比你抹乾淨先坐既，再唔係疊啲廁紙

你會唔會用咸水沖涼呀

細細個第一次去日本 酒店有呢隻廁所啦
咁嗰時唔知啲制係咩打咩 又寫哂日文
然後我就應該㩒咗洗gap嗰制
佢唔係一㩒就fei啲水上嚟
係慢慢伸枝嘢出嚟 咁我就好好奇望住佢
點知啲水就開始fei上嚟
我當時唔知點做 只係大叫
然後啲水已經fei 哂上天花板
家姐聽到我大叫 立即走過嚟睇咩事
兩個望住啲水叫咗一陣
後尾先醒起可以cum低廁板
cum低哂一陣以為冇事開返
屌你老味一打開仲fei
最後搞咗成分幾鐘先停

係香港買要幾錢 廁所冇電制位

的確係唔禁停佢佢係會一路係咁噴

舊款可以較timer 半夜唔預熱，坐落去個sensor感應到先熱
新款就直頭會學習埋你用廁所既時間去計幾時自動入eco mode, 好似啲變頻冷氣 雪櫃咁

咁張紙巾咪會濕，濕到爛

年年冬天都會去日本旅行
次次日本返香港最難頂係返屋企去廁所
一坐落去即刻縮一縮

廁紙卷厚啲咪得囉

之前有張圖，有啲屎痴住喺條噴水棍度，下手洗屎忽連上手啲屎都.....

舊款咪會囉，新款用之前同用完塊板都會自動洗下碌野先再伸出黎同收返入去
我屋企用緊隻十幾年前既款都間中會痴到，要撳返佢出黎再用水沖

日本商場/酒店用新定舊

流住鼻水沖

同去公廁等人屙完屎之後直接坐上一樣感覺

點解而家咁多住日連登仔

仲諗緊你 打咩 啲咩
睇完先知你唔係講緊日文

撚狗咁撚

有新有舊
酒店我OK, 因為執房一定會撳出黎洗同埋消毒(我見panel有業務用button)
商場就不了，屎都避免係度屙

其實一直都有好多
之前都係日本同幾個巴打食飯

靚波

用水屌屎眼
諗起就想射

今晚一齊沖？

巴打，想問最後屎眼粒野點？
同內痔點攪？

樓主好撚廢

睇黎巴打有疑難
屎眼粒野係發炎，比左d消炎膏
內庤無hi計
醫生話係都市人病
坐太耐就會有 佢話有一半人都有
叫我坐小d 同埋去廁所唔好坐太耐

個面都係會濕 都係會爛㗎

公廁我只敢坐日本

正常人係用條撚屌幾多條女黎介定是否真男人
唔係用凍水

再講落去實有仆街貼4K爛屎圖

糞便移植

做到真男人使唔使返工先

等人坐暖左先入去

邊忽涷

你老味，我日本妹啲閪我都係咁奶⋯但就真係頂唔順食納豆

我納豆日日食，
閪都日日奶